匯豐會唔會升到變紅底股

升到$ 100